有冇試過第一眼見到一個人就有種好熟悉既感覺

如題

冇

同我一樣不過短你小小

有 嗰個人同我勁似樣 如果唔係睇得出佢年紀大過我會以為照鏡

咁驚

點識到咁正

好多個
但了解之後發覺都係唔同世界嘅人 會變陌生

有 不過比人好人卡

你的名字

有 個感覺好似曾相識 完全唔係見到陌生人嗰種驚
三個月後做咗我既初戀 一齊左年半啦

有... 收工喺地鐵見到
load咗陣先知係啊爸
返工害人不淺啊!!!!!!